如果聽日立法會就23條進行二讀、三讀，大家有無信心阻止到？

喺星期三進行二讀三讀，早上十一點開會。
和理非返晒工，得一萬個真勇武（full gear+所有魔法+肯同popo正面打）、四萬個偽勇武（full gear，一衝即退）
一萬個防暴+二百隻速龍+三架警嫂喺金鐘一帶駐守

黨鐵站唔停金鐘站。中環站、香港站、灣仔站、巴士站、每個街口都有防暴（灰叉=100防暴）check bag

第二幅圖入面黑叉（500防暴+20速龍）見人就打
假設popo會用正常程度武力，唔用實彈/震撼彈
親中派議員將會喺10點由校巴護送到立法會
大家嘅目標就係阻止親中派議員開會至下午五點
大家覺得有無勝算？

要返工 不了

駁唔到

明天星期六

用612做參考

難啲

輸硬

移民算

講真，夜晚中聯辦開緊急會，全部用緊急法

你都吹佢唔脹啦

以現在的戰力、戰術、統率方法及火力，不可能

如果有足夠數量的貨車司機（大部分藍屍）、鄉黑倒戈
或許勝算會多1-2%…

戰術PO，還是推一下。

推

Push

再推一次

你諗吓當時中大、理大打成點就估到會點。

不過阻唔到，咪開花攬炒囉

如果全部曱甴集中係港島

俾佢過啦 輸民意架

––O–O

push